Мои мысли о работе JS:
----------------------------------------
-            В HTML-документе          -
----------------------------------------
1. Атрибут id позволяет 
нам дать имя элементу, 
что бы обращаться к нему через скрипт.

2. script src="..." - обращение по
адресу к документу JS. Привязка,
аналогичная link'у.
------------------------------------------
-             В JS-документе             -
------------------------------------------
1. 
var item = document.getElementById("one")

var - переменная, item - название
переменной(может быть любое),
свойство document - ссылатся на
объект, .getElementById -
значение переменной, ("one") -
объект, на который мы ссылаемся.

2.
function togglesquare2

function - создание функции, которой
можно манипулировать;
toggle - команда для анимации
скрытия\показывания элемента.
square2 - переменная
(по совместительству и селектор в сss, к которому подключается JS),
которая идет сразу после toggle, так
мы привязываем ей свойство команды.

3. () - контейнер для дополнительных свойств, обращения.
Дальше идет перечень команд
в фигурных скобках:
начинается все с того, что мы объявляем функцию с именем togglesquare2.
Фигурные скобки - контейнер для параметров функции.
=>square2.forEach - условие выполнения кода в скобках с подключением к ним селектора,
=> function(element) - устанавливает зависимость
нашей функции от слова "element", которое мы используем
после для того, что бы спрятать\показать квадрат в
нижней плоскости. Таким образом element влияет
через функцию на togglesquare2, к которому мы прибегаем в конце:
item.addEventListener('click', togglesquare2)

С помощью команды addEventListener и задаными параметрами
'click' + togglesquare2 мы имеем возможность кликать
на квадратик, надпись - после чего выполняется цикл в скобках.


if, else - действия, которые может выполнять
JS.






